被揭發論文抄襲 國民黨高雄市長候選人宣布放棄碩士學位

去讀Greenwich University, Hawaii咪得
使乜抄論文

有得抄既咩 thesis

不管白貓黑貓

騙到大學碩士係好貓

國民黨搵個所謂後生少少嘅去選都可以爆咁大單醜聞，真係執柒左佢算啦

錯字都抄足

藍絲係咁架啦

真係柒到無朋友 搵個正正常常既人都無

屌講啲野同柒婆一樣既
人地叫你收皮就話不會害怕，重新出發
抄襲論文係誠信有問題，放棄左就無事咁同偷完野擺返返去有咩分別

咁似香港某啲議員嘅

葛珮帆

咁似香港班保皇黨

某八婆議員都冇放棄學位

仲想繼續選？

留名20萬票

痴撚線讀到就讀到 點放棄個學位

又喊 屌你老味香港人真係睇到麻目哂

畀返嗰中国廣州中山大學嗰學位畀佢囉！

葛博士呢?有無放棄博士學位?

間學校仲癲 咁都比佢畢到業

追擊左蔡英文學歷咁耐

點知自己人自爆

台灣藍營
香港藍營

一撚樣

有料

仲講緊

面對論文抄襲爭議，李眉蓁昨舉行記者會表示，「我是依照中山大學正常程序畢業的，遵重學校的審查機制，在這場選戰，我希望回歸正面選戰，我會正面迎戰，至於論文的部分，蔡總統的論文也是疑雲滿天飛，要檢驗的話應該一視同仁，不是分大總統小市長，如果蔡總統回應了，我一定會按照她的標準回應。」

蔡英文今表示，她覺得如果社會有質疑，就應該好好一一回應，雖然她的論文跟學位都沒有問題，她的母校也提出說明，她的學位頒授過程都沒有問題，在去年選戰中還是有人操作。即便如此，她也一一提出說明，也很有耐心跟大眾說明。

蔡英文說，面臨這樣的事情，鼓勵候選人面對這些質疑，好好對外說明。至於高雄發生這起個案，除了候選人要說明，國家還有一定體制，可以驗證論文真偽。（陳建瑜／台北報導）

唔撚係放棄呀， 係褫奪呀，

台灣無Turnitin?

Master就求鳩其啦

佢比間學校收返先叫褫奪

其實turnitin中文用廢廢地

佢係一字不留直接copy人地份野

早幾日仲死頂，連許崑源同蔡英文都攞埋出嚟擋

俾國民黨話如果抄就唔止抄四頁 點知俾記者fc佢百幾頁全部都係抄

Paraphrasing 都廢事

佢抄得好犀利呀

呢個"官媒"好搞笑.

咪有人試過拎完水無比錢，斷正之後翻去後數囉

全香港人都見到嫁，有後果咩？

google translate大法都唔用？

因為個議員副修厚面皮

推民族自強 香港獨立

其實佢地啲回覆係咪有範本，所有土共覆啲野都差唔撚多

垃圾 正正經經讀個master都係一年起兩年止既事
taught master鬼有人理咩

近排立法院又打架班國民黨好撚好笑

佢係偷咗包薯片，開咗嚟食，再放返去

過黎香港你咪有議員做囉

直接抄咗四頁 cls
乜台灣嘅大學唔用turnitin 㗎咩

中文用turnitin係廢
而且08年當年有無turnitin

佢mv侵權單野又點計

李眉蓁的聲明全文共401字，唸了138秒，即轉身繼續競選行程。競選總部發言人鄭照新接棒受訪。他表示，李眉蓁撰寫論文時未滿30歲，確實有倫理瑕疵，沒有認真查核，引述未盡完善，以今日之我看昨日之我，應該要出來道歉。

未滿30歲都拎出黎講

Push

明明係抄襲

佢可以咁樣扭曲

咁當時check唔到就理撚得你㗎啦

佢同鼠王芬真係好似

依個父幹黎 無咩能力

蔣萬安D friend?

低級 D 佢老豆黑社會黎

抄襲完出嚟重公開講幫自己打氣嘅說話

國民黨係咪番堆垃圾

邊有得放棄
on99

蔡英文學歷係喜樂島班深綠打得最勁

台灣最近多左超多論政channel
真係羨慕

台灣會有後果囉
佢選到市長都係因為上一任比人罷免啫

應該比中共搵中間人挑撥

向葛博士請教下啦

蔣萬安假假哋都upenn law
呢個真係廢

篇論文係辛辛苦苦抄返黎，做咩要退?

佢讀邊間中山大學先？

菲大

係咪碩士唔洗交turnitin

台灣好多黑社會從政

錯字照copy

40歲喔

國民黨又柒一獲

叫佢黎香港搵葛博士學下野啦, 要讀/要考試/要抄論文嘅咩?

學下香港建制議員，買個博士學位，明知都奈佢唔何，
幾型!

我諗已經係最後生啦

眉抄論文

眉說蓁話

蓁論不休

一齊讀果度真係好好笑

有冇睇到中間

另一個節目有人幫佢講說話抄四頁唔係抄襲

跟住另一個嘉賓話抄晒全部叫copy

唔係叫抄襲

成日都有抄襲新聞 佢哋根本唔注重學術誠信

傳統媒體
台灣：中視 民視 東森 三立 中天
香港：亞視

YouTube
台灣：各大小電視台 + 政黨 + 政黨fans
香港：舊本土派 + 民主派 + 建制派 + 新本土派

我諗起 沒有遲到只是delay

不過呢啲地方派系已經逐漸式微

中文寫㗎

媽佛(Marvel)

Btw, 眼球

「本刊獨家報導國民黨高雄市長補選候選人李眉蓁，碩士論文高達96％的頁數抄襲他人著作，昨（22）日她召開記者會卻硬扯總統蔡英文的論文，還說出：「我終於知道韓國瑜市長的心情，跟許崑源為什麼從17樓跳下去。」讓風波愈演愈烈。對此，同為國民黨的台北市議員葉元之在政論節目中呼籲李眉蓁趕快道歉，硬拗只會被網友更拿來酸。」

其實話佢抄真係唔係好岩 哩啲簡直叫「再出版」 唔單止之前既4頁 其他既120幾頁係完全「翻印」另一個人2000年既論文 連錯字 錯標點 完全一樣

仲有佢

国民黨嚟講，60歲重算係青年

其實香港都係咁

椅子會受傷

閘機好痛好痛

係百幾頁全抄
接近100%，連內容都唔改下，錯字都照抄

小弟去過臺灣Exchange，啲學生連APA係咩都唔知。佢哋學生對於Academic Honesty 嘅認識係零。Turnitin 係不存在的，老師都唔會要求學生交文經Turnitin。同學交文都係鳩抄。
香港Bachelor 入學已經會同新生講解Academic Honestly嘅重要性。你自己理唔理佢就一件事，但係起碼大家係有咁嘅意識。

張相好好笑

正名為：老千黨

點解仲提蔡英文?乜唔係LSE都出聲明確認咗咩?

無錯
佢哋連master都唔知有無turnitin
啲文格式錯晒

菲大未爆之前聽日講好似十皮幾野搞掂 議員一個月人工都分分鐘

放棄還放棄 虛假文書都係用過呀

係喎 sor 唔夠update
96% 抄襲 真係cls

學到野

然後一大班民智未開無腦韓粉話抄少少有咩問題！我地60年前都係咁啦
//李眉蓁一邊拭淚一邊看聲明稿，她坦承在決定參選市長那一刻，很多朋友都說會很辛苦，但她不動搖，立下希望為高雄更好的決心，「進了廚房，我就不會怕熱」。接下來，她會勇敢面對鄉親，用剩下三周走遍高雄各角落與市民溝通，勇敢面對不會逃避，會再次出發。//
up mud 9? 唔講以為距患絕症。7到咁都可以繼續選，呢啲真係民主國家

間垃圾同鳴噤黨夾好口供點信得過

台灣有啲媒體質素仲差過香港

英國G5大學都垃圾

照抄ON9到
google translate 換下幾種語言再執返grammar就搞掂啦

佢唔止抄論文，仲抄埋周杰倫首歌

強姦完可唔可以放棄條賓州當無數？

因為嗰間大學嗰年未開始用turnitin

香港都好多假學歷 野雞大學

如果佢唔寫落個履歷度算唔算隱瞞

藍營無分國界 個個都柒過人㗎喎

之前kmt仲係咁追擊蔡英文話佢假博士

活捉國民黨黨員

有!!!
講到抄4頁之嘛又唔係抄晒
正宗大劣人根性

我有時交paper都係抄中文paper譯去英文交但係佢thesis都抄屌你老味仲要蠢撚到搵份台灣well regarded既professor既paper黎照抄paraphrase 都唔撚識

你會識去Google translate過冷河係因為你有Academic Honestly嘅意識。
但係我可以直言大部分非Research嘅台灣大學生係完全唔知 Academic Honestly 係咩一回事。

有時真係唔撚識寫同埋趕時間先會咁做但係蠢撚到咁撚樣照抄真係學術界奇聞中国人點抄點出cheat都唔會咁做啦屌

仲有班傻閪唔信架唔好太高估台灣藍屍既智商

除左讀巴基爛坦大學之外有邊個讀Master唔係未滿30

香港某D人會搵間假學校讀博士

學梁振英話齋拆左潛建物，咁個問題就唔存在啦

嘩屌你老味抄撚完個theory連個result都抄埋自己親自填表親自偽造responds都無咁柒啊

國民黨

屌原來仲要係同一個professor係同一年內出既paper即係一齊做research但係又唔cite人啦

直接跳過哂所有嘢 咩論文呀請槍都廢事
直接買學位

蟈聞黨 不意外

黨性

我要讀垃圾呀，佢唔要我要

中山大學指，「依現行學位授予法規定取得之學位，並無自行放棄之規範」我宜家我我我...我飛你呀...你走呀!

.......「依現行學位授予法規定取得之學位，並無自行放棄之規範」

請坐監

台灣個d學店

唔小心插左入去d friend 96%喎

李媚藥

其實好多大學都有部檢測電腦，只要將論文放入去，就會知道有幾多個百分比係抄襲，應該畢唔到業，可能係間大學有問題。

左邊原作者 右邊抄人

你都ON99 唔出黎澄清 又話唔澄清 出黎澄清又話要原文
俾左原文又話有問題 咁到間學院出到黎話 你班ON9唔好發夢啦
蔡英文個學位我地俾既 結果就連LSE都變埋垃圾

又想黎蔡英文係全世界黑手論? LSE都俾佢控制埋呀?
佢真係咁勁既話 選佢做總統岩哂啦
KMT收皮啦 中山大學都控制唔到呀

班垃圾根本係為左唔信而唔信者

笑撚死

On9